又係牛扒

下午茶，屌加左價$37

冇野飲？

有湯有包有奶茶

好正wor 邊間黎

旺角意歐

旺角有咩

女人街入面

食落喉嚨舒唔舒服？

我覺得而家唔差除咗太多油之外

唔覺多油

一睇就知道一定落重鬆肉粉